死黑警真係以為自己做咩都無後果，時辰快到

Rubio 希希你快啲，頂唔住啦

推

大家去Rubio 度多謝人哋啦

push 黑警死全家
汪汪

希望真係做野,唔係好似侵咁次次做一半

Fuck the corrupt police

救命

push

真係食得屎 得2千retweet 仲想人做野

2020年仲有人未開twitter

正，大審判

Rubio Say International HongKong Tribunal

好似堅堅哋, 香港版大審判

有條mon po狗負評，好撚驚呀？

Push

唔識英文 但睇落應該好野黎

USA: 你唔整獨立調查委員會 我自己整

其實都唔止啦
你見班高層尋日推啲便衣狗去送死就知啦
根本明知啲便衣狗會俾人私鳥，試圖用呢樣野去合理化放tg黎扮到「我地仲係好合理武力架有糾紛先要tg咋」咁
鄧柄強又要顧場面好睇又要出手做野，可憐嘅警狗就淪為犧牲品

睇住啦陸續有黎啊同你講

班散仔仲戇撚鳩鳩，以為自己好撚威大撚曬

琴日係咪有條中環臭閪狗話要人制裁佢？

rted n replied~